香港中聯辦下月15日舉辦2020年新春酒會

大公文匯全媒體報道：據港媒報道，香港中聯辦將於下月15日舉行2020年新春酒會，邀請特區政府官員、立法會議員、全國人大代表、全國政協委員、地區人士、商界及社團代表等出席。有建制派人士稱已收到請帖。

德美 聯署 整合